韓國瑜：中國高雄得天獨厚 很適合發展電視電影文創產業

韓國瑜表示，李行朱延平等導演和企業界人士會來高雄，替高雄把脈，他們認為高雄得天獨厚，很適合發展電視電影文化產業。

至於吸引大陸資金來投資房地產，韓國瑜表示，現在不適合談得太細，畢竟陸委會也很有意見。

條友幾時收皮？

市長 = Head of Sales = Sale屎